（經濟戰）日日黃絲日/全城最黃獎賞

在我喝某家黑衣減幾蚊奶茶的時候，我想了一個辦法凝聚黃絲並且支持黃絲經濟。
我發現淨係有黃藍地圖是不夠的，很多人過兩天就忘記。

我建議要用優惠建立黃絲商圈，黃絲商舖提供優惠給黃絲，順道拉攏無原則的廢中廢老
方法有以下這些：
1.穿指定服裝享受優惠，例如黑衣（奶茶店模式）

2.急口令，例如30秒內唱完榮光可享受優惠（麥當當模式）

3.展示某特定物品享優惠，例如手機上的連登App或者 hkmap.live，可享優惠
贊成請正評並幫推到黃絲老闆睇到並留言給意見
反對請負評
歡迎大家補充

唔止謝sir，連er er er sir都……